國際新聞：馬體會fans對艾爾巴賽前喺巴斯克街頭高舉納粹手勢

西甲賽會可以當冇事發生？

講返少少背景巴斯克成個要脫離西班牙獨立唔係為咗自由而係要推共產主義，歐洲佬真係好多傻閪

Push

成班傻閪都唔讀歷史
玩親共產主義最後就一定係獨裁 + 窮

蘇聯咁大個板係度都唔識警剔

馬體會班友其實知唔個佢地個會同巴斯克一樣有淵源

無畢爾包，唔會有馬體會

因為西班牙無共產
但有佛朗哥
一樣係獨裁+窮

加泰同巴斯克都係因為佢先更加想脫主西班牙

呢樣真係唔知
其實西甲真係好重民族主義嘅League嚟

歐豬五國

會唔會係西班牙失業率高企搞到班撚樣先會有搞共產主義嘅諗頭

皇 巴
巴塞 西班牙人
皇 畢

全撚部都關皇事

基達菲都係皇馬細佬嚟